分手一人一件最 hurt 嘅事

垃圾

喺街度撞返，明明就黎忘記，胃痛嘅感覺又返哂黎，成日食唔安瞓唔落，食食吓飯突然想喊，做嘢又冇精神

只怪你冇個有錢老豆

垃圾一件

我好憎小朋友 個ex都係
佢話佢一定唔生小朋友 同我過二人世界好過
點知分手後同第二個結婚 仲生左三個
宜家幸福美滿

呢頭分完手，嗰頭係周圍唱翻衰個ex，鬧到佢一文不值
我真係唔明點解會咁撚仆街，前題係大家係好聚好散，個ex都冇咩錯

分咗手4個月後佢係ig突登加我朋友入密友story
內容係分手前同第二條仔係房影嘅相

痴撚線

Hurt個位係唔知佢當年係因為左迎合我而講大話 話唔中意小朋友
定係佢宜家願意為左老公 肯改變心意去生仔
諗番起佢真係好好 咩都聽我講

就咁睇無論邊個原因都好其實都幾hurt

佢求神拜佛希望你唔好有佢閃卡 呢啲仆街臭閪嚟

分手果日佢瘋狂message我
係咁話想我死想沮咒我
屌佢老味當初唔係佢拜金佢港女就唔洗搞到分手
一同佢話要追返啲錢就成個死狗咁撚樣
依家脫撚左苦海無重一身輕

真，好諷刺
但諗返其實都要自己反省下。。。。

[member] 我掛住做野 少左理佢
原來果時佢返工有唔開心
但佢怕會煩到我 所以收收埋埋無同我講
後期佢屈到有抑鬱 但我無發現
之後佢講大話 話講左個男仔 主動話分手...
我果時嬲到仆街 即刻分手
佢呀哥之後講番比我聽 我先恍然大悟
原來佢係怕佢有病 會拖累我
所以先講大話分手

我都試過

我掛住做野 少左理佢
原來果時佢返工有唔開心
但佢怕會煩到我 所以收收埋埋無同我講
後期佢屈到有抑鬱 但我無發現
之後佢講大話 話識左個男仔 主動話分手...
我果時嬲到仆街 即刻分手
佢呀哥之後講番比我聽 我先恍然大悟
原來佢係怕佢有病 會拖累我
所以先講大話分手

撞到之後點 扮見唔到？
我成日都幻想如果撞到要點

有 但del咗 始終分手唔係一個人問題

算佢好彩啦 正仆街派帽 呢啲仆街send曬啲閃卡俾佢朋友啱㗎啦

點解整容？
由咩style變咩style

如果佢肯照直同我講 我一定會陪佢行落去
始終係我自己衰 我掛住做野好少陪佢
但係佢好好 從來都唔會比額外既麻煩我
又會聽我抱怨 聽我講心事
我同屋企人既關係都因為佢而大大改善
本身仲諗住趁後生搵多d錢快d娶佢
幫屋企娶個又靚又叻又好心地既新抱

對方一個月內搵到新目標
祝你順利

係嫁 宜家諗番個心都會好痛
佢真係好好 我估我一世都唔會忘記佢
好羡慕佢老公

我都係 屌

因為太愛太依賴太習慣，分左手後成日坐巴士上層時，時不時都懷疑街邊人群裡有佢既身影。
仲有由愛人變左做被愛

臭雞賤貨

覺得唔會放得低 亦唔會再想重新認識新一個人
但亦清楚了解分手係唯一選擇

將以前共同回憶當粉筆字抹走 扮唔記得

其實仲想回頭望下佢 同返佢一齊

知道真相後佢已經拍緊拖？
點解唔搵返佢？

其實佢係一早唔愛先可以咁快對人投放感情
咁又等我講分手

明白到所有感情都好脆弱

知道真相已經係兩三年後既事
佢既抑鬱應好番好多
佢未拍番拖 但我就已經有新女喇
我又做唔出因為想食回頭草而犧牲新女
所以就係大家一齊GG

人生從此再唔會同佢有任何交集

你要自我檢討先啦

無縫接軌，知道真相之後個心痛到有種拿住拿住嘅感覺，直頭呼吸困難，種感覺真係解釋唔到

唔甘心

所以我真係好嬲好嬲
啲mutual frd仲話都唔係嘅佢其實分手前睇落都仲鐘意我
鐘意我但捨得睇到我失望
鐘意我但捨得我傷心
咁叫鐘意咩...

係無縫接軌人地咁快投入新感情 因為人地喜歡新鮮感 同埋冇尊重過自己同呢段感情 係好撚Hurt 對對方造成好大傷害 令對方唔想再拍拖
重點係人哋可以咁快投入新戀情係個人本身都係衰格
證明佢對感情都好隨便 已經唔係愛唔愛既問題
同人講分手之後一個月內同另一個一齊 佢哋一定有曖昧過
比較下咪話唔愛你囉 咁快投入唔係因為一早唔愛
係因為人哋根本都唔傷心又理性 又想搵人陪要新鮮感想試吓咪投入到囉 唔係因為一早唔愛 全部都係藉口嚟嘅
呢啲藉口係用嚟將佢哋嘅分手合理化 安慰自己唔係衰人
呢啲人對感情隨便 就算知道前度幾咁愛佢都好都要傷害人
我相信呢個世界有因果 呢啲人最後都唔會有好下場 大則離婚收場

最好笑嘅係分手前同分手後
我都以為係自己太任性太多脾氣
先會令佢淡
用左一個月不斷檢討
先發現每次我發脾氣
都係佢啲離譜嘅說話同舉動
又或者係一啲真係唔貼心嘅舉動
先令到我咁嬲
然後先明白其實佢都唔係咁錫我
一齊個陣其實都sense到
但我都自己呃自己佢唔係咁...

講到尾 佢都係一直做戲呃你
唔係分唔清 係人地根本所有嘢都係藉口
原因係要飛咗你先可以名正言順咁樣同另一個一齊

真！
雖然係我講分手
我之後竟然仲唔甘心搵番佢
諗番都覺得自己又蠢又on9
人地都有曖昧對象
緊係睬我都有味啦

我同你一樣 一模一樣啊
開頭以為自己錯 因為好愛佢
根本係對方成日講啲說話同埋舉動先令到自己發脾氣
點知比對方覺得好辛苦 但其實藉口嚟嘅
好多嘢好小事 但係就算自己任性都好都冇諗過離開
一生一世唔通唔嗌交咩
點知人哋玩吓手就搵到第二個 好撚可悲
唔嗌交唔發脾氣嘅人就係代表其實佢都唔係好着緊你
因為佢根本唔會因為你嘅說話影響到佢嘅情緒

佢就係本住呢個諗法
但好難架嘛
我就係知太家有位相處得唔好
想攤出黎傾
因為真係唔想冇磨合過就散
我好努力架真係...
但佢一直都唔想努力
好無助...
拖到我頂唔順講分手...

屌根本人哋一早已經認識第二條女啦
佢係要同你講分手名正言順同第二條女一齊咋
你諗吓啦有乜可能三個星期至一個月內已經有條新女
根本呢啲人一定有報應

其實冇話改變自己 搵個啱嘅未必相處得舒服 只係代表你哋少咗磨擦

佢又未至於唔會唔開心
但就係唔想努力
佢做乜都唔想努力
對住我都係
其實姐係唔愛我
然後我又以為做呢啲野係愛佢
對段關係係好嘅
但人地don’t give a fuck

佢份工仲要係我介紹佢番架屌！

其實真心啦 佢講嘅嘢全部都係藉口嚟嘅啫
所有行為舉止同埋說話目的就係想同你講分手
人哋要名正言順同你分手先可以同其他人一齊
根本佢連嘗試都唔嘗試，係因為佢覺得要條新女

咁巴打你係咩事分手

分手前有咩不滿都唔敢講
以為做翻朋友會好啲
點知到依家分左就3年都一直鍾意緊佢
佢依家同現任好似好開始好穩定
好後悔當初冇同佢溝通多啲
早幾日幾個frd出嚟玩
佢都係到
嚟種感覺就更加勁
雖然依家都同佢做到frd 平時見到大家都會講兩句唔會尷尬
但係真係好想同翻佢一齊

同你case一模一樣
不過我第一任咪就係咁樣俾人飛
佢口口聲聲話價值觀不合 性格不合
人地之後三個星期內已同左另一個人一齊
開頭同你一樣覺得自己錯 仲不停去挽回
然後到我越大我先至發現人哋咁樣同你分手係因為佢要名正言順咁樣同新人一齊 所有嘢根本就係藉口
同埋因為佢唔夠愛你 同埋佢對感情隨便先至可以咁快同另一個一齊 呢啲人根本就好愛新鮮感只可以講 佢哋唔會嘗試去坐低傾吓解決 淨係會同你講分手
到我第二任就係我冇珍惜對我好好嘅女仔

宜家現任身高有啲矮 得150-151cm
我阿媽唔係幾鍾意佢 驚生出來嘅仔女好矮
同埋我阿媽話睇佢個面相 條眉分得太開係好開放嘅人
我阿媽話佢可能係有嘢瞞住我或者呃我嘅
所以我都唔知點算好 你有冇咩意見比我

嘩
阿媽有不滿係大佬級嘅問題
見過家長？現任一齊左幾耐？
我覺得可以帶多啲女友上屋企
比佢表現下賢淑個面嘅
咁當然佢都要識做
食完飯執下碗
幫你執下房個啲
大時大節送下禮比屋企人咁
你阿媽睇到嘅話應該點都有啲好感嘅

可能一早出軌

Hug
世上仆街何其多

睇到個Post瞓唔著，唔知佢有冇上連登呢
如果你睇到..想話你知我無嬲你啦..
係我無帶眼識人啫...

我同個依個ex一齊時就知會瀨嘢，因為佢有情緒病
唔會佢係因為你做錯吖定係佢個病先起！
而我盡可能一直都想係佢身邊陪吓佢
但佢只會認為你從前都嘅exex咪又係咁！

同佢一齊時，佢會成日話對自己無信心，
驚我鍾意其他人/俾人搶走
要我改電話號碼！ 唔俾exex搵到，唔俾任何舊女性朋友搵到，
工作中熟小小嘅都希望我唔接觸...有啲仲要我Block埋佢地

同佢睇吓電視，都可以俾佢疑神疑鬼！
果個女主角靚吖？係咪你鍾意依類唔鍾意我吖咁？
又可以嘈一餐！

幾年黎..我都配合你，盡可能做你想做嘅事免你咁諗
改到嘅嘢我都改晒

有時嘈到我放棄啦...算喇..我無力啦
你又好似開竅咁發現係自己問題
話你會改！你知自己唔啱
聽到你咁講！你知嘛我好開心架！
以為雨過天晴...可以好安心一齊

分手前我轉工你仲懶緊張我！係咪OK架
有冇問題架？吹我著緊D!仲緊張過我自己

一個星期後..你就問其實「拍拖黎做咩」
我以為你情緒問題...

又一星期你就冷暴力 每個message 都回個單字
甚至我係你屋企時，我話我返屋企啦
你個樣..我依世都記得 你有幾高興我走 個樣又幾輕鬆

到我決定同你分手💔
你話對唔住唔知點解自己會咁冷淡！
話我無做錯
好對唔住..

我以為你自己想一過人過架咋...

原來你鋪排好晒迎接你嘅新戀情..

三年喇我個心仲好痛 我終於明白點解你成日覺得有人搶我走又或者我會鍾意人

原來咩人諗咩嘢..你自己係咁！
唔好成日講我係咁啦
我做晒所有嘢時...你嚟個180度俾我知
我最信賴嘅人背叛我..

———
Sorry打打吓咁長

最hurt係自己走唔番出黎

我阿媽覺得賢淑唔係重點
佢覺得係生出來嘅先至係重點
佢好怕啲孫好矮俾人笑

重頭開始忘記

講就咁講姐
我諗又唔會膚淺得咁誇張呀

樓主是咪姓楊

係hurt撚到仆街 仲會不斷諗返由幾時開始佢已經唔愛你開始對你講大話 跟住就會不斷否定佢以前對你嘅好

因為我阿媽比較傳統 都睇面相身高學歷
佢最鍾意我個Ex 身材大波好 適中肥少少 165cm高
好生養 耳仔同個鼻靚 又後生細我九年 又好叻
又覺得佢成日買野比我 唔會貪錢
但係我同Ex會嗌交 當時覺得性格不合

我阿媽就覺得咁佢都係細個衝動姐 我嗰時吾聽而家好後悔
現任就工作條件好好 不過就好矮少肥 150cm高 Ex靚啲
同埋面相唔係幾好 眉頭分太開 關係開放 可能去過外國讀野雞大學掛 雖然識整嘢食果啲又溫柔唔嘈交

但我媽始終鍾意Ex叻啲靚啲高啲 覺得我個Ex將來都識煮飯洗碗果啲可以教可以改 而且Ex又肯為我改又係錫我
唔好否定個Ex 應該再磨合

因為我本身都矮 現任又矮 怕生出既都唔高
同埋覺得現任冇個Ex咁真咁直率
我都唔知點好 其實我都真係好掛住個Ex

咁睇你都唔係好鐘意現任咋喎
咁當初點解一齊先？

你現任都幾慘

屌 當初對前任咪又係會講好好好愛
之後對現任又係咁講 相處耐左發現現任冇Ex咁愛我...
現任唔嗌交咁又點 因為佢唔太著緊我姐冇所謂姐
不過我阿媽又講得啱 我個現任唔知係咪去完外國太開放
佢冇我想像中咁專一 但我個Ex專一又長情
我個Ex愛我愛到真係冇人比得上 為左我學煮餸 買嘢去街隨時諗起我需要咩買比我 一個肯為你改既女人先最寶貴...
當初性格不合咪又係藉口 貪新鮮感先係事實

不過講真啦...其實我現任咁矮我都唔係太接受到...
論條件我個EX好好多又高身材又正又叻又搵錢又多獎
論面相同福氣又係好好 眉濃長大耳珠鼻靚
我阿媽話如果我同現任分開 都叫我追返佢......
因為連我阿媽都知道我個Ex好愛我......

你呢啲仆街快啲放生現任
孤獨終老先啱哂你呢啲咁自私既人

我當初唔識得珍惜個Ex姐⋯⋯
我個Ex同我分開到宜家都冇拍過拖
現任就咁開放 佢識到另一個都可能飛咗我啦

你而家咪又係唔珍惜現任
不如你快啲分手等你現任脫苦海啦
我係你現任知道你咁諗實hurt到仆街

咁巴打你阿媽有冇似我媽咁迷信面相身材生肖果啲
其實我都有啲怕不聽老人言
因為我同Ex一齊果陣 好多野都幾幸運 工作呀好多
重點係我Ex識好多野 又好愛我😢我覺得自己當時盲咗

點解分手？

拍咗3年
分手果陣佢同我講：
其實我拍拖冇耐已經淡咗想分手

諗翻起原來呢3年得我一個咁開心，
察覺唔到佢已經淡咗真係好on9

巴打奉勸你一句啦：不聽老人言 真會吃虧
有啲嘢唔到你唔信 過來人 福氣呢家野

拍左7年，途中出軌，之後我唔知，然之後分左手。半年內同個有錢嘅老野結左婚，而我去到差唔多分左1年先知成件事。

嗰時同佢一齊左差唔多一年
期間佢對我好似愛理不理咁
所以我覺得佢好似根本唔care 嚟段感情
我地之間嘅溝通又好少 嚟層我覺得我責任都好大
之後我比我啲frd 講多兩句 就同佢分左手

啊古巨基ching
睇到前面嘅comment有幾下覺得你幾慘
比人玩弄左感情
但係後面就見到你份人其實都好有問題
既然你講到你個Ex咩都好
點解你要同現任一齊？
然後你開口埋口都係阿媽，阿媽同阿媽
究竟你現任係同你拍拖定同你阿媽拍拖？
其實如果你係嫌棄你嘅女朋友
不如你直接啲講啦 唔好攞嚟屋企人來做擋箭牌
同埋希望你可以快啲分手呀
唔好耽誤咗人哋女仔嘅青春

分左手 10個月後
先發覺原來當初比人搞大左
飛我

男好高女矮冇乜問題既
男矮女又矮就真係仔女多數矮...小矮人咁
好似我咁 老豆老母矮 我係男得果164cm腳又短
都唔會夠膽著短褲去街
女仔至少160-166 above下一代先大機到165以上
我Ex身材好 女仔有前有後 又有福相 耳仔鼻眉都好有福
不過可能佢屬於另一個了唔知佢放低我未呢

剛才我好專心睇頭兩句，覺得一切都太合理喇，簡直天作之合

Same Case
我後來發現嗌交因為太重視對方 有機會女方唔係唔讓步 而係我哋男人太計較令佢地唔開心所以嗌交
其實應該係你之前比嘅機會冇係認真同佢傾清楚，所以佢唔知。到最後佢話肯改晒其實佢都係好真心 好愛你先肯為你咁做 其實我諗佢都會係做到溫柔體貼煮飯嗰啲嘢 因為可能係你唔再比機會佢嚕
可能佢遷就你錫你嘅嘢你睇唔到 所以覺得唔愛了
巴打，聽你咁講可能佢真係唔會放得低你

咁最Hurt到入心入肺....

會分手係因為以為有第三者 所以主動提出分手對方亦有挽留
點知最後發現自己先係第三者

我同我男朋友冷戰緊 佢又係做py
我又係因為佢成日掛住做野搵錢唔理我 同埋我工作壓力搞到我有depression岩岩開始食藥
佢知我去睇精神科 但都無話過陪我睇 淨係話我太sensitive 邊忽似有病
我媽應該有同佢講我中度抑鬱
但佢都無搵過我

絲打 喱種男人唔好要
真心愛對方既話唔會介意對方係點
如果我ex仲係我身邊 我辭工都會照顧佢
你宜家專心治療先
照顧好自己

呢啲賤男就唔好同佢一齊啦
傷身又傷心

Just share ~

矮得罪你咩
你呢種人真係累撚咗個女仔 不如同老母過人世算啦